美國和平演變呢招真係幾高

只要唔好做被演變果個

左膠們唔係咁睇

唔咁講點呃人俾佢地去同刁上台做大戲